阿妹今年中六， 啱啱佢拎呢張謝師宴通告出黎

叫老豆比錢佢， 點知老豆睇完， 捉左老母入房， 成粒鐘先返出黎

睇到邊間中學啦

成千蚊

五荀節永光？

又一個用半透遮

五旬節聖潔會永光書院
6.13

成班老師揀地方食飯 叫班學生埋單

唔去都要迫人畀錢
而家香港學校咁玩法？

又唔係我主動話括
唔去 亦唔夾錢
又如何？

算係咁啦 冇過1000已經算好

其實啲家長有無得投訴/反映？

咩叫買紀念品比學校 做乜撚野

派左4千蚊我先比

要班學生請自己去香格里拉食飯
冇撚野呀？
班老師忽上腦呀

唔交咪得,佢可以用咩理據告你?

死都唔交

送個花牌

唔俾又點?
踢出校咩
中學啲大過小過wfc

唔俾遲啲有咩野學校都唔幫

唔比會唔會唔派畢業證書

CLS

其實大把人唔交

派左都唔俾呀

唔去+ 唔交錢 都畢業啦，使撚理咩

點解要捉老母入房？

問吓個妹想唔想去
想去就交$630
唔係就一蚊都唔好交

感謝老師要每人350？
全級起碼150人
計鬆d都5萬幾
做乜要整5萬幾多謝老師？

你話有心要感謝老師
全班30幾人夾錢買份幾百蚊既禮物都係10蚊一個老師
一個人修4+2n
感謝老師60蚊就夠皮啦

好老實講 其實老師都唔係咁想去
同你地出席 公司周年慶典食飯一樣
有得比你早走 你仲唔早走咩
真係貪你請食飯特別好食咩 我番屋企 同屋企人食唔好
每年既謝師宴只係變左比每年個一屆特別出位既一班學生到時show off 自己既日子

成千蚊？痴撚線

唔出席都要比錢

點解要請老師食飯？感謝佢教我地？
佢收咗份人工呢樣係佢工作係佢應份做架

唔通我俾錢叫雞，屌完佢之後又要請佢食餐飯感謝佢？

五旬節聖潔會永光書院

6月13日 星期四

請佢地元寶蠟燭香

有咩野中學會幫到你？

未畢業已洗一筆。。

謝師宴好on9
月入成七八皮
仲要多謝
唔講以為佢地義教唔收人工

痴撚線成千蚊，有幾多係搞手落咗袋？有剩有冇得退？ 呢啲教畜一定要推上報，推撚到教育局做嘢

一千都唔洗咁抵

唔係學生會搞嘅咩？

而家教中小學既老師都弱撚智

應該係學生會揀？

岩啊，我果年有啲老師食咗一兩碟就走咗

我都想知呢個多啲啲

上年有學校香記搞 壞冷氣焗住食

其實中學畢業證書冇咩用

個女畢業，九百蚊都比唔起真係唔好生
係我比多一萬幾千佢去買衫扮靚

痴撚線食成千蚊

諗起以前交200蚊 仲有有錢同學包底
真係幾幸福

根據以前我學校嘅經驗，其實唔關老師事，係搞grad din班撚樣，要威要影相，專揀d貴酒店

一向都係咁仆街
我個時唔去都要俾四舊添呀

敦倫

下.... 個陣學校食都係幾舊水咋嘛

I mean通常會有班同學負責搞

年年畢業生都幾皮野進貢學校買新電器/禮物

生多個

成千蚊
你問在職果d人
call g定拎去食飯
正常都call g啦
何況中學生
都on99
有成千蚊call g唔好？

謝你老味

通常係學生會或者班會主席搞
所以係同學搞死自己同學

On9 貴到咁
咪撚去啦
真係多謝個老師就私底下一班人請佢地食啦
同埋真係咁撚多個老師要多謝咩
真係幫你既咪得幾個

我諗住下個月喺金鐘m記搞生日會，誠邀各位連登仔出席
出席者每位$1000
唔去既都要畀$100當買禮物比我
希望嗰日見到大家

乜謝師宴唔係學生自己搞既咩
我間學校係全級投票去邊間酒店，之後由學生會自己搞
再同學校講返，approved之後先出通告

樓主有冇問過你個妹個地點係學校定係學生會決定?

9百幾係咪ON9

唔係比唔起, 但唔想比

扑野囉
唔通入去傾錢銀野咩
on99

三月拎張一月通告出嚟

係，所以我話其實唔關老師事

果晚過去睇下班教畜咩樣先

究竟係幾時開始，謝師宴要著到好行，同埋係酒店搞？

關班老師閪事
籌委會班仆街自己決定幾間再叫大圍投票

啲人都白痴嘅 如果老師唔撚想去 就叫學校咪撚搞咁多野啦

真心想知唔俾會點？

我之前都交900幾 班代表話有海景睇 屌～去到原來得拎野食個到先睇到海景 好想屌尻個班同學 （W酒店）

成千

1000

明搶

永光書院

樓主遮個校名遮到咁，似想開名多啲

用下個腦諗野先講啦仆街

係我就唔撚畀錢喇，夠薑就嚟我屋企門口淋紅油

點解要謝師 ? 佢地冇糧出 ?

而家謝師宴咁撚貴
拎個1000蚊去補習仲好

原來人基金包埋謝師宴

Between
記者朋友，您好

未撚去過謝師宴？
係學生選出嚟架，傻西

教育局對津校財務有嚴格的規定及指引，唔可以亂收錢......參加要比錢都算，唔參加都要收錢，講唔通架.........如果搞大又上報

詳情可參閱《設有法團校董會的資助學校財務管理指引》

另外，如用學校名義搞畢業聚餐，一定要做足書面報價（5萬以上）或招標（20萬以上），無做，又告得

三月仲未last day

哂氣啦 我依家連當年食過咩都唔撚記得了

唔比咁貴散場邊有錢去唱k

你就係果隻教畜囉傻鳩

肯定有落格啦
我早6～7年grad din 又係香格里拉
全級150人拉返勻都係每人5舊水

傻啦 一定唔撚洗交 威脅你唔派成績表重on9 jupas睇撚你操行呀？
btw你妹係女仔 咁佢應該死都要去 你地拎定錢算la

樓豬擺明偷圖作故仔搏上報啦

當然980蚊係on9

係
我仲係你老母老姘頭

1000蚊call 高級g啦
補咩習

學校出通告叫學生宴請自己，都幾厚面皮

比我唔撚交唔撚去
啲垃圾學校吹你唔漲

其實班教畜人工咁撚高點解要學生俾埋佢個份？

但一生人得一次
點都去好d

之前咪有個YouTuber maggie唔知乜
比人爆做搞手拎左d錢自己洗 笑到pk

食屎喇 當學生屋企有礦咩

謝師宴去香格里拉

我母校 我個時都無去 一蚊都無比 跟本無人理

一月十一日交
遲曬啦wor

謝師宴有乜理由係老師做主動
咁撚on9 都做到老師？

哇屌
學生屋企窮d咪死

仲要香格里拉

一千都俾唔起？

唔係話撐教畜
不過見到班腦荀都未生埋嘅戇鳩星腦都唔用下就屌咗先就火撚滾
點樣都係做籌委會班學生撚自己友喇

通常呢D係學生會自己定完再交比老師

我十年前朗豪坊酒店都800啦，香格里拉980吾貴喎

以前有啲好老師會唔去 覺得只係形式嘢

屌佢老母唔想去嘅死都唔好比，佢要記你野就比佢記，又唔撚係留案底， 跟住再開記者招待會搞大佢

啫係用行動向呀妹表示屌你老母

企硬, 唔去一蚊都唔好俾
話知班教畜俾大過小過呀, 出到嚟大過小過根本就係WFC

2016grad
果陣先500

究竟樓上班人係咪唔知今時今日啲Grad din市價
其實呢個年頭Grad din都係班學生委員自己決定自己搞
有啲時候老師甚至校監都要俾
呢幾年好多間Grad din 都要俾過千
我真係唔明post上嚟個意義喺邊

學校要人科水，唔該整番條數出嚟俾人睇下開支明細，唔係唔公平囉

買香送殯俾校長

張通告校長出？
連校長都同意啲咁既on9野
唔去都要俾錢
你老母

可能未必關教畜事，
睇佢呢知玩法，應該係學校清貧學生多，想用盡D資源去claim錢，所以用學校名義搞而唔用學生籌委會名義。

但呢間學校個名都好熟，好似有間教會都係叫永X堂......

應該係學生會決定再交比老師架喎
理性啲 可以話老師無阻止 但唔可以推曬比佢地囉

求其酒樓食返轉未算鳩數囉
去酒店食都唔知做乜撚

其實根本唔係學生搞
好多學校其實同酒店一早打晒龍通
有得食回佣

我都係w酒店搞，不過就800幾

不滿嘅都冇咁好氣投訴/反映
直接一蚊都唔比wfc

痴撚線中學grad din去香格里拉
忽撚咗個鼻？

以前攪謝師宴, 係學生真心想多謝d有心教學嘅老師
幾時開始變左係必定要攪, 仲要係學校揀地方?!

唔去又唔俾錢會點？

你遮完等於冇遮

用全方位學習基金去資助食謝師宴係咪有啲問題
個基金啲錢係俾你咁做架咩
要啲學生成千蚊請班老師食飯 係咪太過份
已經唔係俾唔俾得起嘅問題
而係點解要啲學生俾咁多錢食
講真 班學生先岩岩畢業
唔靠屋企人的話
翻到嗰幾個月pt 拎成千蚊黎食呢餐飯真係幾無謂
仲要去香格里拉
成班老師俾唔起去食
要班學生請?
真係有心對班學生好
普普通通係間酒樓 或者無咁高級嘅酒店食都得啦
真過分

俾返張通告學校，話妳妹嗰日去澳門旅行，叫學校老師一齊去，學校每位老師出席10000，每位老師唔出席3000

欺凌唔少得啦
周圍唱係窮撚 幾舊水都無

我當年東涌Novotel 搞係$300

都畢業仲洗乜驚

以前中學兩班各自開班會討論
最後先再一齊投票
唔去都唔洗俾

我記得有同學冇俾錢都照去, 果陣淆底唔敢唔俾
真係諗起都覺得ON9

間野以為自己係名校?

香記啲野食好難食

食過仲要係垃圾自助餐黎

請問有邊日唔係一生人得一次?

下 咁樣玩左好多年架啦喎
至於啲咩紀念品咁巴閉我畢業咁多年都仲係唔知

學校班教畜原來係賊！ 專打劫學生！你班教畜無恥到要個無收入的小朋友請你地班高薪教畜食飯知唔知羞恥架！！仲要成千蚊位！ 你地有糧出架！ 死cheap 精！

樂富果間？

喺學校搞咪算

我覺得原意係學生自願出錢請老師食飯 當係多謝佢地
但係由校方出通告 仲要唔出席都要比錢 真係怪怪地

讀恒大又如何？

有d教畜唔抵俾錢請

真，我諗淨係得班撚樣最開心圍威喂，個撚樣幾年後仲要話好後悔當時無揀首咩咩歌播留個好回憶，我心諗撚會在乎呢d野咩，我淨係記得畀800蚊食d唔飽既垃圾

上年唔知食左乜嚿大學站沙田凱悅都成850

十年前都係食呢間 一人五百

痴撚線 謝師宴都通貨膨脹
無記錯以前我三四百左右
而家真係㩒住黎搶

屌你啦 我個年 4 5年前
去要俾7舊水 唔去都要三舊

間學校勁多窮撚(好似我咁)
個呀sir暗示哂唔俾錢既 冇畢業證書架
之後我地班想轉間平酒店
有呀sir搵幾個出名爛仔學生兇我地
最後我費時煩 直接俾3三舊話唔去

幾時都話中學好撚黑暗

老老豆豆 夜晚九香唔洗一千蚊個唔算太貴 最緊要睇下佢地除左野食之外仲有咩

唔去都3舊?你唔好去搶

半接人，同同中學班同學唔算firm ，去到一半時間自己食，grad din 莊自己又圍威畏
宜家日日返個頭都覺得好遠

點解老師唔幫手出一份？
明明有經濟能力既係班老師 而唔係學生
改名做畢業晚宴 學生每人出300 學校一份 老師一份
咁就合理喇

老豆捉老母入房玩咗成粒鐘

1月11日要交返學校，宜家先拎出黎？

上年某中西區學校唔去都要畀$650

其實真係無老師想去食
五星級自助餐都係咁話

搞大佢 報上新聞啦

唔比錢的話會否影響信貸評級?

希望shangri-la冇畀返回佣學校啦

中小學有邊個校長唔閪 ?

This is HongKong

唔俾, 學校係咪會去小額告學生

凱悅 lunch幾正

去得Shangri-la就預咗成千㗎啦

不過俾咁大嚿錢食垃圾book間屈質房就真

利申: grad din就係喺TST Shangri-la

九成難食 因為好多落左場租

痴線係咪同學佢寫既

最慘係啲厚面皮嘅新老師見都未見過就出嚟食霸王餐

想當年錢千三grand hyatt 完全係租個場地影相同感謝老師無關

啱啱一月十一號之前拎出嚟

去果度就咁食個自助餐都唔洗咁貴

依家謝師 起碼洗2千 又要買衫買鞋 又一千

樓豬穿越時空空

拎一千蚊買盤吉再寄個花牌去都冇咁嬲

以前細個聽到謝師宴已經覺得好撚on9 ,諗住第時時代進步會無撚咗，點知而家仲撚誇，唔撚去都要俾錢

點解要謝？
班教畜冇撚岀糧？

又係呢個cap水教會

吸血教會 吸血學校 謝師宴食屎啦 比狗食 去旺角食放題仲好 屌！

食水深撚到 cls

推撚爆佢吖！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

去謝師宴, 都係想影張相話俾人知以前讀邊間學校
有邊d 同學
讀永光, 畢業都想快d 洗底唔俾人知
仲去乜鬼謝師宴

會比人唱同笑9你
話你幾舊水都冇咪撚係香港生存
真心on99
利申我細佬今年f6真人真事 佢話比我聽

我哋學校可以揀唔買

八掛一問, 係咩類型學校? band 幾的，定係名校之類

呢間冇記錯好似band3

感謝主啦屌你老母

以前真係俾成8百蚊去

呢間教會好出名
邪教

樓主係咪符偉信

筆直三百五紀念品買咩好？幫你搵埋

冇紀念品 得張相咋

其實個地點邊個定?
真係有必要去到香格里拉搞?

謝咩師宴? 唔係叫grad din咩

謝師宴價錢貴左應該係因為通脹+依家玩小班教學
我個年都要500幾食垃圾
依家啲grad din真係好肉痛
但呢啲唔係學生會搞 再全級投票揀酒店架咩

記過記到你驚

band3唔係應該3百左右搞掂咩

痴撚線980食謝師宴

痴撚線學校
高中都仲要派呢啲垃圾通告

五旬節聖潔永光書院間學校最鍾意抽水 啲錢唔係畀學校化畀教會啫

當老師做義工咩
我畀錢睇完醫生都要請食飯感恩/封利是？？你老母都on99

一千蚊姐 又唔係多
當小小心意

想知唔去唔比錢會點

其實間間都係咁 見過某名校間要比千四

唔俾錢真係咬你食咩
如果話怕俾其他人唱你，咪當係個免費機會睇清邊班人係真心fd，反正大把中學同學之後都唔會有接觸，理撚得佢地

謝師宴 平時教得好好咩?
有咩師可以謝呀 睇過?
學校出糧比學生咩依家?
你估依家名校個個富貴之家 一千蚊? 出黎做野都覺肉赤啦

慶幸舊時讀書無謝師宴呢D弱智野

懷念畢業禮 想生多個

我1x年前中七畢業都話7xx定8xx,我唔去又要比3xx,個陣仲細，照比，依加諗返真係覺得攪手係咪cap水，一半錢請老師/買禮物，成班40人咪請到成40個老師，中六，七又少科，得幾個老師教我，點都唔會要比4成以上啦
我無去，唔知係咪請曬全校老師連校工

永光就永光啦
遮到咁on9

利申:垃圾永光校友

十年前香格里拉
預科兩班都係四舊水有找
究竟係通脹貴咗咁多
定係間學校自己乘機掠水？

垃圾學校學人去貴酒店搞grad din
到時係咪個個著旺中衫去

我加多幾百蚊捉d女學生上酒店扑仲好啦

咁多年都係咁啦

年年都有類似post。
通常揀謝師宴地點都係班代表統籌傾出黎既結果，十年前都要畀700，香格里拉呢個價錢唔出奇。
我果時d老師會贊助禮物，都幾錫我地。
謝師宴都係同學自己玩，同我比較熟既老師話，有得唔去都唔想去，寧願早d返屋企煮飯湊仔。
而家d學生講到被逼謝師咁，不如取消去啦，大人細路都唔使煩，不過邊個有呢種勇氣呢？

買d野係禮堂食咪算

grad din 比啲行嘢，間間都差唔多

我個年去迪士尼好似都係五百幾

玩 群交仲正
3pair人都 6 千啦
book間房 ...

話取消總會有班貪小便宜嘅出嚟嘈

去香格里拉邊洗咁貴 我嗰年都喺果到搞 平差唔多四舊

又唔係話怪哂個老師 最後決定果個係咪個校長 係既話老師咪又無辜 比人插埋一份

五旬節聖潔會永光書院?

唔駛返學仲記到咩過？

自己亂夾，唔知食緊乜
當然grad din 目的唔係食，奈何自己無mood

HT20 4c
FT ???

咁撚貴都食

謝師晏以前不嬲都唔係學校official既活動
係學生自己搞
請咩老師、搵場都係自己決定
我地果年仲請埋退左休既老師
同我地frd就請
訓導果d唔洗旨意啦

我個陣銅鑼灣富豪都係600蚊一位
成千蚊
利申 2016 grad

比佢都ON9,夠做屌我囉

個陣有返pt我五百零去迪士尼都俾得起
成千我就俾唔起

係可以，佢睇中既係學生爭艷鬥麗既心態。

香港教師貪污機會真係多，已經每年洗政府千幾億，香港教育界係全世界最大化骨龍

唔知幾時開始永光係變咗offical 活動

食咩食咁貴......中學生成千蚊食飯

上大學之後
張中學畢業證書都唔知飛左去邊

我中學都係在香格里拉搞，但都唔洗咁貴
利申 十年前

係咪學生會d 撚樣揀架？

推上報

有冇諗過個地方其實係中六學生自己揀

當年會考grad din去紫荊廳四舊水都覺得肉赤
屌那星唔去唔比會點 放榜唔比返張cert你

CLS 食水深到

捉老母入房成個鐘 然後個老豆會放低家用

應該放榜後先搞grad din

我以前間學校就大我地話， 唔比畢業證書 同埋 dse 張cert

唔好以為班老師好想去
要屌就屌個人渣校長

自己做搞手叫學生出成千請自己去香格里拉酒店食飯，成件事好憨鳩。
我係學生就唔去兼唔俾錢，有本事報警啦我囉

垃圾教畜

d搞手多數都係活躍分子，擦老師鞋，扮撚嗮野d撚樣

On撚9

睬佢都傻

沙田酒店仔都要8舊

話明謝師宴，都要值得多謝，但係對住班教畜，好難諗到要多謝，應該改名叫做英雄宴
點解唔自己友搞?？？

明明啲老師都唔想去
俾咁多 啲老師去嗰一陣就走人
完全為搞而搞

應該可以俾錢考評局買過張

我個間當年都係唔去要俾一半
個個迫住俾
因為個日子仲未派dse成績
仲要返去拎張垃圾紙
最賤係呢啲野特登係派前搞

思覺老師比喻一流！

用錢買佢洗頭水，要多謝番佢？？

on99

要揀比你或者班教師嘅話 我揀比你好過
因為你擺明都係搶 而且唔去都無搶得咁過份

叫家長打過去學校已經贏咗
但係當個個都去 你又唔去就冇意思 一個人嘅能力有限
同埋要問下邊個suggest 個地點 香格里拉我都未食過

呢首歌送俾你哋嘅

屌啦 份通告一月呢加至講

我中學個陣都係唔去都要比錢

咪搞笑啦！ 班𡃁提議都要班教畜approval 先做架啦
邊個決定？ 咪又係班教畜

老豆就咁比錢覺得唔抵
執返劑好似順氣啲

當年食天際萬豪都係好似400-500，
980癡線咗啲喎

學生揀佢間學校等佢地保住教席，政府出糧比教師教師學生，仲要學生出錢多謝番佢？

學生出身基層，仲未識搵錢，咁豪一千蚊香格里拉？好威

得擔笑

1月份通告依家先簽

最知當初唔撚去
俾成千去睇班大型小圈子（父幹私樓靚仔靚女人生勝利組，日後輕鬆入三大讀神科，搏盡無悔嘅hall狗莊狗）圍威喂

永光係自主性的
如果真係教畜都唔會揀咁貴

可能啊妹唔係老豆親生
次次俾錢，老母都要肉償

我又係 其實係咪好多間都係咁

當年畢業都係去唔去都要比錢
估唔到呢家先有人拎出黎講

錢同回傭都收晒， 仲會同你班仆街學生浪費時間？ 唔報警拉你算偷笑

980都要上連登

比個就夾班同學仔自己搞過個
其實同班朋友食大排擋都開心啦
成千蚊食到10餐

睇錯送香檳...

告佢添啊，佢代你keep住dse cert 咋，邊有權唔俾你

即係你呢啲老鬼當年廢囉，比人當水魚㩒都唔出聲，成碌柒咁

成千蚊會唔會太誇張

我當年去 Marcopolo 都係5舊幾

咪係囉

個遮名法好似以前名校secret個魏浩風

其實就算遮晒我地呢D校友睇得出個格式

中學畢業都要酒店搞

我中學一早過千蚊啦

啲錢落邊個袋心照啦

我以前grad din前
個個朋友都話唔好嘥錢，自己出去食好過
點知到咗嗰排個個都係照去
講就天下無敵

依家啲學校人少 一級得幾十個人
老師又keep住咁多 搞到而家每人要越比越多

15X差唔多啦

講得啱

係咪全連登都冇讀過中學

酒店、格局全部都係graddin籌委會決定架

關老師撚事

你估人地好想坐成晚食你嗰餐呀

都中六 唔會再返去啦， 仲記咩過

根本有一大班人都想去
但係去完發覺冇乜特別
就喺度搵嘢嚟講

由一開始真係唔想去嘅嗰班
自己一個想唔去都被逼要去
驚俾人喺自己背後笑

當大家知道老師逗幾錢一個月，更加會覺得比錢出席on9 都爆。

除新入職，隨便一個老師都5皮以上，教得耐個批成7皮幾，仲叫家長科水真係正爆。

中學雞比咁撚貴 傻撚左 我唔好包起間k場 任食任唱有埋酒水咁玩 儲埋k分當禮物都仲得 都傻傻地

唔俾錢唔比畢業證書

宜家做左野先醒起 老師每年既annual dinner 收兩家茶飯

其實學生係無收入
學校諗緊d咩?
係咪知道今年派4000就大諗頭左?

謝師宴搞成千蚊已經on9
但點解食飯可以申請賽馬會全方位學習基金

係唔係17年畢業?

嗰時好多人嘅圈子都係中學同學
好易受到佢哋影響
畢咗業大家聯繫少咗，有新嘅圈子，中學圈子冇咁重要

再加上當時自己未試過謝師宴有幾伏
而家自然容易講得出唔去謝師宴嘅說話

以前成班朋友睇高登話謝師宴有幾伏幾冇意義
最尾咪又係話點都要去

我係唔撚比，吹咩，報警拉鳩我lo.夠無賴就得la

呢個惡集幾時先廢左佢
除左學生會/一堆想showoff既學生
其實老師都唔多想去
有人都識講好多都高人工
貪你餐飯咩
正好似annual dinner 咁
正常打工仔都唔想去
唔去又唔得

其實啲人知唔知謝師宴係啲學生代表傾出黎之後學校幫手出通告?根本唔關學校事 係班學生為左滿足自己虛榮心先去呢啲酒店 你諗下謝師宴邊個先係主角 你以為係老師?其實咪係啲學生

以前啲宴 都係自發攪
依家學校攪好似屈你咁

杯葛啦
全級自發性唔比錢 你吹得我漲咩

你呀妹好好砌

band2都好去食咁貴

通脹得咁犀利
以前五舊水 仲要啲嘢又唔係好食

要出埋通告咁搞笑嘅
唔係應該係某幾個同學負責架咩
不過依家又貴咗
幾年前我都只係$650

唔係學生會搞架咩 你地估班老師好想去

當年謝師宴，搞手好似係我地班d臭西，又係唔去比一半
梗係唔比啦，班臭西搵班主任一齊來兇9我
我笑笑口問個傻仔班主任係咪唔去會唔比cert我
佢知到大唔到你就會放棄，想博人怕事照比錢既垃圾

班教畜個個3-4皮咁搵
竟然好意思咁收成千蚊

9百幾

含大

呢間咁ge 垃圾band 3 好心就唔好搞咁多野啦

以前係自發性活動 依家就變左老馮咁

幾年前食先$500幾(包埋抽獎乜乜柒柒)
搞手食水深到ON9

申請讀含大掛

其實我最支持喺學校禮堂搞
high table dinner咁款 嗌到會
禮堂再整啲deco 影相
你著到隻雀咁又得 站如嘍囉又得

戇鳩我直接畀嗰一千幾百佢唔好？
做乜鳩要畀學校

我自己就覺得，當年我讀左7年中學，同老師亦師亦友，我地最後擇左600蚊左右地方，我比錢無問題，話晒都識左咁耐，老師又真心對學生，畢左業仲有幾多機會見？
如果覺得讀左7年都白讀，完全唔覺老師有教多任何野，好憎老師，我覺得應該一蚊都無比。
真係個人選擇，唔洗諗咁多。

想當年謝師宴喺酒樓搞，⼀圍圍咁

係到入邪教教會袋啦
真係入學校袋咩？

有啲教畜冇心教書 侮辱學生 學校政策又濕鳩 煩鳩啲學生
想我貼錢感謝你收皮啦屌你老母
燒咗佢都唔撚畀你呀

根本特登扮唔小心
有心遮嘅小畫家都得啦

乜依家搞到要出通告叫學生俾錢
當年係可以選擇自己班自己搞謝師宴，最後我哋暑假搞遊船河同啲老師齊齊去玩
當年有個阿Sir，仲俾我啲同學推咗佢落海

利申：前校友

好在咁多年嚟，都冇參加過校友會活動

小圍子選舉 每班幾個代表通過就算

15DSE
我果陣去600 唔去都要俾200
真係ON99

學生會同老師兩邊都係屎

我畢業嗰年唔去都係收$200

香格里拉酒店好L難食

做過嗰間炒散打貓 真係一流價格九流味道

真係好仆街

on9 仔

講真搵啲好啲嘅酒店係好嘅 前幾年成班窮撚為咗慳錢 走去麗豪酒店野又唔好食環境又唔係好

咪唔好撚比
驚閪咩, 講真呢D濕鳩節目, 你畢業之後好撚快會唔記得

家陣d老師冇糧出？要咁樣R?

成班唔去唔比錢
自己班搵日約出黎再搵班主任/fd既老師去酒樓食番餐

再唔係同幾個熟既fd食番餐就算
根本同其他中同唔會再有聯絡 有聯絡都係叫你買保險
除非你諗住做保險/sales 果日周圍影相留contact la
唔去唔比錢 真係吹你唔漲

我個年都係去香格里拉，不過係中六同學一齊投票揀

點解仲硬係覺得學校迫學生去
謝師宴地方係學生揀，學校先唔得閒理喇…
對老師黎講，情願早d放工吧
謝師宴根本係學生自己o既party
老師？配角黎炸
唔隨時唔去都冇人知

我果陣都係5舊幾，已經唔記得係中五定中七嘅事，我淨係記得質素麻麻，冇咩野食

其實諗返轉頭，當年grad din可以不論學生老師都齊人出席，仲要真係開心咁嚟開心咁走都幾難得

好似係個級啲同學自己投票揀
證明依家啲後生個個都有父幹
一千蚊食一餐都無所謂
窮撚佔多數一定唔會投到香格里拉出嚟

利申：教畜

除左做畢業班班主任果年一定要去謝師宴外(行政指令)
我基本上都唔會去
返屋企湊仔好過喇

賺到笑

980
癡閪線
打死都唔俾啦

唔去都三百五

6,7年前都比左650
去到坐,影下相,食下D狗糧就完,你老味,今次1千真係咪撚去

啲老師有糧出，學生冇糧出又要交學費書薄費雜費，出席俾錢都算，唔出席都要俾？wtf
一畢左業對學校就永別喇

上熱門喇喎，HK01抄Post未呀?

香格里拉咁高級
話說拔萃/La Salle 個d名校係邊度搞

我10年前都要$500

少年，你中學畢業未？
你真係覺得老師會好想去？
攪過謝師宴就知
其實老師都唔係真係咁想去

自己班一齊食雞煲/放題
請埋熟d老師仲撚開心

一千蚊連登仔講到好似攞佢命咁

抄左啦

on99

有火咪要出火囉

九龍香格里拉垃圾黎 收成千蚊 俾啲垃圾你食 個場又係垃撚圾 真係狗也不屌 利申 謝師宴係呢間閪野度搞

呢啲咁既謝師宴咪益左班搞手收回佣搵錢

搞手食水咁深啊

呢個真

利申做婚宴相關,Club one都好過呢間垃圾扮高檔

我當年都係
最後我冇出現
冇比錢
但又冇人追我比

我地個時同老師關係好到仆街
會落堂吹水，岀嚟一齊食lunch
真係有心改有心教
幾百蚊至一千又唔係咩大數
當大家畢業前岀嚟聚下影下相，反正之後大學各散東西同學中難見
不過樓主band2就另計啦
可能啲人經濟能力無咁好掛

其實唔去係唔洗比 可以無限拖 射個波比父母就得

呢間學校冇野勁 勁在掠水呢一方面

Jupas唔會因爲唔交錢唔去而唔比offer

好心唔係貴族中學就唔好揀5星酒店搞啦，求其搵間3星搞咪算囉

你中學一定0存在感

點解可以逼學生畀錢多謝老師？有冇人問過教育署係唔係一定要畀，唔畀嘅話學校會點對個學生？

$980食謝師宴 去飲都唔洗俾咁多啦,重要請班教畜去
係我就拎一半去同真係熟既fd+良師去食,呢d先係謝師宴

以前二三百食一餐
而家鬥貴鬥grande

為乜

我以前個間都係咁

上左報未

我幾年前都係五百
掛住玩game 影相吹水咩撚都無食過

老師咁高人工
都唔志在你餐飯
加上有時間老師放工返屋企休息唔好咩
實情係多出既錢落去班搞手到 美其名抽獎
實情圍內抽中下場拎去玩

夜晚grad din睇閪海景呀

啲學生會 謝師宴committee真係
又話自己搞得好辛苦 快啲俾錢

究竟唔交錢會點
有無巴打試過

呢d唔係學生會負責搞架咩俾班老師搞就仆街啦

謝師宴理論上唔係學生自發既咩
做咩做埋通告

屌,唔撚食好過

我有交學費架喎
仲咩要比

做過呢間野應該都知日日淨好多廚餘

出席既成千銀一個,唔出席要3百5,惡撚過叫人去飲

其實做咩屌班老師 佢哋無辜
要屌都屌學生會同埋嗰屆啲social撚啦
出通告都係因為要收咁多錢所以要用學校個名啫
廢事班學生自己同老豆老母拎又要煩

都ON9
真心教育既老師媚對唔會強迫你交錢仲要SET最少銀碼
地點又係你定，唔去交錢又係你定

唔係,永光係學生籌委會為主

唔俾錢記大過

冇問題架

想當年grad din
去左尖沙咀唔知咩名既酒店
仆你個街
成個場d燈紫色既
啲相影出黎柒到仆街
野又難食
侍應又閪 未夠鐘就趕人走
想同老師同學傾多陣計影多張相都唔得
重點係收左我7舊水呀屌你個閪
班搞手仆街死啦

朗豪酒店

佢地係屬於學校活動

好彩我個間係會出通告問今年搞唔搞
少數服從多數
我個年多人揀唔搞
所以都係想搞個班自己夾錢同邀請想去既老師

中學都係去呢間，講緊幾年前，
每人都係300左右，好記得班入面有個同學去唔到，因為真係錢俾唔到，我地全班夾錢俾佢去

但呢間野食真係狗也不屌，係益d搞手下場直去唱k方便

謝你老母師宴咩
唔知邊撚個柒頭諗出黎
要冇入息既學生請班高薪人士食飯
grad din就grad din
唔去重要俾錢又係on9
唔撚比你又咬我食呀

啲妓者睇到個post報未，好有2娛樂性，快上報啦

唔去都要俾錢
唔想請老師都要請
惡過共產黨

點解要黑學校名，好難上報

出黎啦01

會
當掙左學校1k
利疊利

九龍嗰間yap到咁，使撚咁貴，係咪搞手想”打個和”炸

以前唔出席都要比全數
真係良心學校

拎咗準考證就唔撚驚佢啦

你放心啦,大把人自己揀最貴嗰間啊
特別係啲女
當年搞手比咗4個options我哋投票
有個最cheap,喺學校禮堂叫到會,每人夾百幾二百就得
我就投呢個嘅
點知大部份人都投最撚貴嗰間

其實謝師邏輯上係好合理
但你要我喺物質上回報你
但你班友每個月係袋幾皮嚟教我
點講都講唔通喎

我不如幫你搥吓骨仲實際啦
幫學校打掃都叫回報啊
屌你成班有錢佬出7皮幾8皮糧要我請食飯做乜

應該係學生決定晒
然後學校名義出通告
如果無通告
老豆老母點會無啦啦畀錢

就係全級投先會得出咁嘅結論

個時唔去grad din
本身想唔交錢
個班主任大9我唔交無得拎畢業證書
最後校務處打黎叫我拎返

香格里拉係賣高檔服務同視覺享受啫
多數啲客食幾啖就唔要

成千蚊痴撚線
唔俾咪唔俾
中間有冇人食夾棍又唔知
擺明掠水搵笨

根撚本係咁樣 成日屈鳩班教畜想食學生一餐
實情係唔撚想同你班契弟食
唔去又會被同事知 廢事被人唱通街先去

自己搞屈學生請自己
仲叫唔叫謝師

不如叫自謝宴

真兄弟

當叫雞咩屌

係班會主席傾完幾間比返中六各班投票揀出黎

香格里拉
係唔係咩富家子弟名校呀？

中肯
叫得謝師其實可以做d形式上答謝既野

但學生都冇搵錢能力
咁樣局佢地出錢真係好肉酸

成班00後個個都父幹勁有錢
大部分都係窮撚點會投到香格里拉

一月既回條cam三月既錢
明朝既劍斬清朝既官

間教會都賺唔少啦 仲要搵畢業生開刀

多謝，咁你幾時過數比我？

我都係呢間搞謝師宴 不過去嘅每人收650

想當年我嗰界食左1400一位
2016grad

謝你老母！成班教畜

自師宴

你地班細路都未識搵錢，學乜人去香格里拉搞謝師宴

十個八個book 返香格里拉
自己一圍除返開咁食都唔駛呢個價

無錯，教書係佢收人工的職責，謝師係心意，搞到強制性就變晒味。

遮得好hea吓喎

你比佢都唔一定幫你

黃大仙中學五星級酒店辦謝師宴 學生不出席都要付$350惹批評

酒樓一般酒席$3000一圍，你計比我睇點樣一位要過千

利申當年有去
但班同學就........

無錯真係後悔比 , 本身唔去比少好多 ,
但係有個同樣毒撚既FD去左 , 佢仲要特登自己買套西裝最後睇過下D相 , 佢着到成個waiter咁拍埋D特登執過全身既人側跟真係唔影好過

記過又點，到時你都有大學 offer, 中學俾人踢出校都未驚過

你搵酒樓比成件事已經錯晒

個問題係點解老豆要捉阿媽入房一個鐘頭

好想再經曆子女畢業要俾一千蚊的喜悅。
即刻同阿媽製造多個細佬妹出來。

好想再經歷子女畢業要俾一千蚊的喜悅。
即刻同阿媽製造多個細佬妹出來。

屌老師嗰班弱智捐返入你老母閪唔好再污染網絡得唔得？係咪未試過中學畢業，唔知係邊個負責搞？正評屌老師嗰班都係

搞手真係可造之材，都唔知背底食咗幾撚多，抽獎啲禮物又自己抽哂。我寧願自己返學校請啲真係好嘅老師食飯吹水算，依啲咪撚預我，唔去都要俾錢，痴撚線

上年就係去呢間搞，老實講個水準都幾垃圾下d 野又唔好食，收我八舊水都想屌出聲，而家仲要加到980

其實叫學生俾錢
咪啫係迫家長俾錢
唔明點解唔去都要俾錢

我記得如果唔係大時大節香港理拉好似唔洗成千銀位?

連登仔乜鳩都入哂老師數嫁啦
你係到講都曬鳩氣

仆你個班 唔去都掠你錢 去要掠你950蚊
班教畜有乜好謝？

樓主你算啦 遮咗等冇遮

打卡無價呀爹地

因為對個女講左句粗口，跟手 take action

以前中學謝師宴，特別錫我地，同我地friend啲嗰啲老師都冇去/食左少少就走人
佢地話好悶，同埋根本就係做show
要請 我地私下幾個請佢食放題
大家傾吓計 俾佢呻吓學校啲仆街嘢重好

當年我撚係學校搞
全級剩係得兩個同學讚成
哂撚左我六百五十去香記

我個時全級投票

其實唔交佢吹你唔脹

咁多人好奇唔去都要比錢？全部中學未畢業？好似好多學校都係

我以前都聽講係由學生揀地方
不過身為毒撚都係事後聽返黎 唔會有人問你意見

有幾多落左格？

一個願打一個願捱，唔去又俾錢，係你on9
咁大個人一d堅持都冇

教畜垃撚圾

成千銀幾次放題好過

發洩吓. 出出火 . 條氣先順.
老公唔好嬲.. 鍚番
所要成粒鐘先出來......

非合格教師先入息中位數, 正常中學成30K起跳

唔比你扣起我張成績表呀？

當年都有諗過，整張通告又係話謝屍宴要錢，呃父母錢去買game

20年前？

幾錢唔係問題，但我係家長就要學校比條數我check。我要知book 左幾多位，咩價錢，買左咩。

grad din 正路除非校長同副校，否則只請有教畢業班既老師。條數似全部老師。係咪學校將grad din 當埋annual dinner 比老師？

其實好撚仆街個d咩謝師宴 屌你班仆街教畜 一個月5萬銀 屌你老母 仲要學生請你食飯多謝你
你老味份糧包架

想當年係我自己出錢

報警啦...強搶喎...

貴，4星酒店尖沙咀700有找

咪臭係

推上校董會玩大佢啦

好撚中point

諗緊點樣唔去而唔比人照肺

利申：教畜

你細妹間中學因為呢單野上左新聞

我舊年交左900上去，話請老師兼抽獎。
但啲獎最後就去番搞謝師宴嗰班人度

我個年都係，本身想揀w酒店，比班老師話要加多幾舊會bump到1000千蚊，就被迫揀佢
我個間4揀1，有w酒店，香格，假日，港島既酒店

Lingu grad din $350去
$0唔去
同樣地點 香格里拉

去大排檔算啦

10 年前我地中學都係去依家 不過當時係比$600

其實講到班教畜咁唔撚想去就咪撚搞呢啲傻閪活動啦
你老尾通告都出埋又要屌又要去

吊返轉角度諗
如果你係老師
講明係多謝自己
你又會唔會想俾錢食呢餐
每年嘔幾百一千

如果我係老師 我要俾錢
我寧願缺席 唔去

究竟謝師宴係學生想搞 定 老師想搞
我看唔透

話說東張西望頭先抽撚左水黎

被迫揀咁4揀1有咩用

都話唔L係老師攪囉，係學生代表去籌辦
內容活動都係學生一手一腳去攪
最後借學校個名出通告收錢

btw, 試過有一年中七去酒樓度攪，位位$200，唔去唔洗比，一樣咁開心

發夢聽過有人因為想打麻雀而投票揀咗間可以打麻雀嘅學校 諗住同老師決戰四方城咩

痴撚線成千蚊
去酒樓一人300夠啦

推到見報

唔好俾錢，教畜一直蠶食政府生存唔夠，真要搵學生開刀，又冇貢獻。
每月俾幾多錢去補習，感謝個補習老師好過

企硬、教畜落地獄

問題唔係俾錢，係冇人想無啦俾舊錢搞手吖嘛

俾錢佢扮靚真心膠，謝師呀！夜總會咩

老師有糧出架，on9學校特別多

我地以前謝師宴係學生揀酒店，而且淨係比六百幾就得

當年一蚊都無比過
淨係叫左幾個真係教到書嘅老師出咗嚟食餐飯
我就係一蚊都唔俾嘅仆街
你班教畜咁廢仲想我請你食飯

成千蚊真係過左火囉
你話幾舊水都話

好多人 比學校 撳住黎搶

搞過，個陣傾去邊到搞謝師宴 最緊要平
反正野食唔重要
冇記錯好似係日航搞
每人好似500連老師個份
唔去好似係100

呢d唔係四五個班會自己籌備咩，而家變學校host咁得意？

想當年啲先生仲提我地唔好買咁貴
費事俾廉署請去飲咖啡

中六果年轉校入去
d搞手都話唔洗轉校生比
佢地讀足咁多年先夾

最多寫花你張畢業證書同成績表。
但好現實，就算考完dse出來揾工，上面2張垃圾都係冇用。

做耐左 中學張cert都掉鳩埋。

on9 , 唔係比唔比得起問題，而係值唔值得問題。

同個女去食1千幾百buffet 可以好開心好高質素，但花一千幾百去比間學校鳩威就唔值得。再者，只有未出過社會工作o既人先會以為中學張cert好似好重要，但現實係睇都睇你dse個張cert啦，如果要升學一樣睇公開試成積。

咪就係拾鳩o的中學雞幼稚羅， 以為咁樣就有機會show off成人禮，連大學生涯都未試過就以為著件靚衫set個靚頭就好撚有成就感。

Lingu係

唔出席要比錢係咪即係打劫？

唔去都要比錢？

大學: DSE5** + 大過 收

U+大功？ IVE 收你

故....唔係文言文黎架咩？

死都唔畀咪得 話冇錢你咬我食咩
根本畢業後張cert變咗廢紙 不過中學生未做嘢唔會明
所以先會畀班垃圾教畜大到

我直頭畢業禮都缺席 冇拎過張嘢
到而家都完全冇影響我搵工

想當年我學校班仆街就係落格畀人知道咗

負責老師想迫人揀香格🙄🙄🙄最後比900

我cert都唔撚見埋

去酒樓擺咪算 都唔知邊個諗出來要去酒店搞
班老師個個月出咁大份糧要多謝返d學生係佢學校度讀書就真 唔係殺左學班老師食穀種

我好欣賞你，俾人呃俾人劏完都咁自豪。

定你係搞手，呃鳩完人錢？

但係香格里拉d自助餐唔好食